「圍爐取暖」留低些鼓勵說話令大家有力走下去

呢個月發生的事一日比一日荒謬
好明白大家情緒已經到達臨界點
覺得好絕望 好委屈 覺得呢個社會好恐怖
但路仍然好長 大家千其唔好氣餒
呢到好多同路人

香港加油 公義終得以彰顯

沒有苦 那覺甜 沒有風 怎知暖
在這世待 興幸有你們

沒有口水與汗水，就沒有成功的淚水

人若軟弱就是自己最大的敵人
人若勇敢就是自己最好的朋友